想開個只屬於連登人嘅tg傾波谷

admin會長期留意谷內情況。可以減少廣告，胡亂洗板，鬧交，賣料情況發生

每200至300人會加多1個admin幫手

希望可以提供到一個開心嘅環境比各位連登人

開心叫波 齊齊贏 齊齊殺狗會

有興趣嘅chings留低個tg